副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

香港

可唔可以正皮二萬次？

官員子女自殺係故事，市民子女自殺係數字

Facebook睇到之後好低落

人有貴賤之分

睇到好撚心up
推俾大家去思考

愈諗愈on9

變咗變代化文革

推俾更多人睇
諗下香港而家點解變成咁

你也配姓趙？你怎麼配姓趙？

黨員子女自殺係故事，市民子女自殺係數字

IG名校secrets成班小學雞左膠講將心比心
睇到火都黎 難聽程度直逼血濃於水

講事實有負皮

所以生命點會冇分貴賤呀

副局兒子死係故事，人家兒子死係數字
香港人死係正常事，有學生死？

關我L事

官員的子女是特權階級
賤民的子女是奴隸賤民

總會有港豬唔願意思考 只鍾意聽好聽嘅說話

一般學生自殺就有班死廢中廢老五毛話咩宜加d後生唔挨得 廢青抵死 自己當年點叻
副局長個仔死左 有人笑個副局長 班垃圾就鬧d人落井下石 涼薄

叫

唔講咁多，即刻駁嘴！

而家情況下
故事仲有冇就未知
但數字就肯定會上升

係各方面不斷被壓逼剝奪到最後
大家會係到做緊咩呢？

up

屌佢老母

評分後再推

淨係呢句已經夠屌打mc精

政府:人家的兒子自殺是關我撚事?

人手頂置post

搵日聽日貼去民主牆？

人

46個回覆1200正皮

你懂的

落下邊跟毛主席搵食

受教了

郭富城嘅弱?

副局個仔自殺係故事
香港人嘅仔女自殺係數字
根本政府唔會理啲數字嘅意義

一個一個死亡嘅民意
靠克儉個老母係下面接見
唔夠就派埋副局呀若蓮

最後仲差一個究竟佢仲掂唔掂?
唔使搵啦我就係前局長吳克儉

獻醜。。。

好正

頂置

有無人報道下班自殺學生嘅故事

又唔係官
WFC

屌你老母香港奶支那狗官 仆街死 死全家啊

係班撚屌眼中香港後生賤過地底泥

特首在支持，市民的反對是數字仲要報細數

好自然rap 左出嚟

好撚憎啲大愛撚叫人將心比心
屌佢地有冇將心比心？
之前咁多學生自殺
有冇人去表示慰問
有冇人去檢討一下
冇啊屌
淨係得班仆街出嚟將個波射返畀啲學生
成個政府都係殺人兇手

教肉局及政府作風你識條鐵？

訓醒再推

根本係
利申：賤民

不能認同更多

官員仔女矜貴d阿嗎
就好似香港地有塊閪就無撚敵

真係荒謬

讀書其實未必會讀到自殺,最多唔讀既姐
問題係佢地都望唔到將來
咁我仲點解要咁辛苦去讀
佢個仔死左係慘,但唔值得當係頭條咁撚樣報
有邊個學生自殺唔有抑鬱

明白了

算啦，唔好再對香港有期望，望就望所有真香港人將真正嘅美德傳承，要抵抗共匪，我地都做唔倒啲乜

呢次真係駁唔到

真係乜撚將心比心
對住呢個政府我個心只有仇恨
全部都應該要禍及家人妻兒，最好逼死晒佢地既仔女
全家死淨佢地自己就岩

想俾多幾個正皮

班高官個個都會有報應

簡而精

駁唔到

這就是中國香港

駁唔到 推

正皮你個正皮

事實

真係好撚心up
有時睇到社會上某d事發生真係好想世界末日快d黎
個世界點解會變成咁
上帝如果你睇到呢個comment唔該快撚d派你架挪亞方舟過黎 我睇唔透點解依家仲未係時候殺撚哂呢班撚樣既時候
利申 非耶撚

人地d老師、學生唔係人命，哦 你個仔就係？

我都有種好想冚球剷既諗法

家中死廢佬就係咁 今日同佢地嘈完

高質到專登留言，正評加一千

想曲線扮假膠，發現……

駁唔到

95個回覆 但有3950個正皮 真係勁

睇埋d on9 page

副局的兒子自殺是故事，人家的兒子自殺是事故

真係痴撚線

港豬表示：關我咩事，將心比心，聽日要返工。
左膠表示：依加啲後生咁挨得，黃屍，佔中後遺症

我屌晒你地老母啦，左膠五毛講都晒氣，
但你班垃圾港豬醒未，平時有著數就識攞，得閒上網比個like就當關心左，覺得支持左，有咩事就龜縮，無事就聲大大，香港已經大陸化緊，無論政治，環境，甚至你自己都大陸化左喇港豬，醒下啦

咪傻，市民條命有撚咁貴重

果2個未來教師深感對教改既憎恨而對佢個仔死有所覺醒
唔好怪佢地要怪就怪佢老母同呢個強黨洗腦工具

共狗會同我地心比心咩 學你地啲官員咋

食屎狗政府

真理

長期置頂

點解正皮得一次

垃圾高官，人地自殺就生涯規劃，到自己個仔既時候唔講？

Tvb狂報好煩 又話依d人做你地細路老師點算
其實未認定係咪教大ge人做 個校長就衝出來認左先？！ cctv都認唔到人？
中央一定企道德高位搞個收緊教育政策同大學言論自由

你係咪照copy史太林

推推

刑不上大夫 禮不下庶人
幾千年都無變過，對你班賤民洗撚咁好禮

如果有報紙夠膽用呢個topic我即刻買幾份支持

港豬根本就係地球上最虛偽、最自私既生物
佢地有咩資格講人性？蛆蟲都識咩叫人性？

我睇到嘅係：

成班有權有勢嘅人死咬住年輕人嘅小小過錯，要佢地一定要負責；

但同時佢地或佢地部門做錯事，計錯數，超支大白象，人地叫佢負責就扮晒蟹，唔辭職唔落台

再講落去都冇意思

所謂既問責班子已蕩然無存

有人話：
副局兒子死係故事，人家兒子死係數字

我就話：
港人死係正常事，有學生死？

關我L事[

..

推

老實講 愈左愈弱智

推呀

五毛呢種職業真係

正皮

好似鳩溶講咁
10萬人反對即係有650萬人支持

呢個標題可悲又可恥

所以根本唔應該係香港生仔，只會俾班加官玩到你下一代自殺。要同佢地抗衡唔應該要下一代被犧牲！

依個標題真係

我有將心比心呀，多行不義咪死個仔lo,呢D 係報應來，我將心比心都覺得係

六千個正評

2015年至今
51名學童自殺

高官兒子的命是賤民可比嗎？

唔講咁多 即刻....

屌你老母

已經唔知可以講咩好

好撚失望

再多局長兒子自殺
故事就女變數字

唔好沉

咁人點都有分高種姓同低種性既

高汁 人有高低 物有貴賤

原來你係教肉局，失敬

7千

原來連登有咁多活躍會員

活著-余華

係連登一萬正皮都無
證明港豬連做鍵盤戰士都做唔到

負評果廿個應該都非富則貴

想開多幾個ac比正評

我希望見到多啲各大局長嘅故事

拖車工人工作期間俾車車死冇人討論
消防員俾火燒死就講足幾個星期

人係有貴賤之分架

副局長的兒子自殺是故事
人家的兒子自殺是沒事

真係好撚荒謬依個世界

禮不下庶人係指唔會要求平民遵守士大夫階層既禮法...

多正皮到

Lm

史上最多正皮的POST

this is Hong Kong

目標破萬

同人唔同命

賤民既仔女條命 同高官既仔女條命係唔同既

Push

唔好比佢停

幾時過萬

agree

以仇恨治港

唉吊，依家啲教育焗焗長，除左升棺要表示難過，死教授，死校長，死學生都要深切哀悼，真喺為咗升棺咩都做得出。

真喺唔見咁多記者朋友每一次有學生自殺都問焗長感受。呢次副焗長死仔，就要突登咁問條咁嘅問題，仲突登咁放上頭條炒作。真喺為出位搏盡無悔。

唉吊，每次焗長都咁官腔，"深切哀悼"，硬喺今次聽落去特別偏頗。吊你，人地副焗長黎㗎，日見夜見，深咩鬼切哀悼吖，咁生口生面。應該學教大恭喜，學本土捍衛言論自由。

其他學生自殺一定每次都喺教育制度問題，一定喺政府將人當數字。今次深切哀悼，一定帶啲個人感情，多幾分肉緊，咁先可以升棺家嘛。

8千

準備8500

真係想每日正皮一次

係咪連登最多正皮嘅post

推啊

lm

怪就怪大家唔識投胎

好句好句

push

破萬正皮未

上連登咁耐第一次sad住比正皮

又死一件

正評

已破九千正皮
LM

LM

睇嚟正皮指數五點前可以破萬

到底香港要死多幾多人先會明

就過萬

留名10000正評

過萬post

連登有幾多會員

五毛打手得28個？

唔講太多

過萬正評？推！

好撚貼題

推上10000正皮

呢個post竟然破發叔個post嘅正皮紀錄

好感動！ 香港仲有得救！

Lm破萬正皮!

破萬！

個29負皮係咪共匪比

自己選擇跳樓自殺，正所謂求仁得仁，出黎行，預左要還

精警

一針見血

蔡若蓮係抵死 個仔係無辜 母債要子還 下世記得搵個好老豆好老母

推到一萬正皮

五毛：駁唔到

1萬嚟緊

推到有一萬

11頁9800正皮

快啲一萬

就黎一萬

一萬了

佢個仔好慘

已突破10,000

是咪連登第一個過萬嘅post?

有冇巴絲知道呢個係咪最多正皮既post

咁少留言都一萬
仲有排推

過萬like

你講得好岩
所以佢個仔既朋友
會寧願佢係普通人

港豬

留名歷史一刻
評已正

屌萬幾正皮

10k

發叔七千幾八千
蓮蓉萬幾

689條冚家鏟死會唔會過廿萬

慢慢推

歷史留名

連登咁耐終於見到破萬正皮

10000正皮post留名

大家見時間耐無人推先推返上黎，唔好推爆

留名

唔好俾佢停

此post必須留名

破萬post留名

係咪lihkg第一個過萬正皮post

Record post 留名

strong post

從來未見過過一萬正皮既post

必須留名

Sad but ture

師父明白了

正評留名

留個靚名先

呢個真係令人好難堪嘅事實

簡單一句說話道出現今香港高官高高在上,爭相奶共.視市民生命於無物!

點可以唔留名

推到二萬正評先

睇完好心UP

Record post Lm

真係恭喜你呀

Lm記念

15頁都無破萬正皮

成萬正皮

見證歷史

Yo

史上最多正皮

認同請分享

朝早睇3千幾正評 啱啱見到得返10xx 原來上左萬

過萬了

老漢推一推 精神又爽利

正皮個d係咪5毛黎？

此帖必火

一萬人正皮
咪又係冇咩實際行動做到出黎
到頭來都係喺度打飛機。

抵死

推慢啲 唔好比佢爆post沉底

過萬正皮

唔好咁直接啦，香港人最鐘意假希望

我相信冇人會為自殺新聞而感到開心
全部都係俾政府逼出嚟
唔係政府率先對學童自殺新聞漠不關心
香港人今次唔會慶祝

有咁多正皮，歷史性呀！

痴撚線，第一次見過萬正評

比左負評

平民條命賤D
高官子女條命先係生命

又係呢d理論

香港狗官之官威已經超越共產黨

報應

Roar~~~~~~~~~~~~~~#

11k

死得好好

咁你想點？唱今天我？

利申：香港中国 一邊一國

報告，連登需要一萬個鍵盤做作戰準備

你留呢d言又有用?
利申:支那蝗死全家

唔好再推啦，推爆左冇得再比正皮

已正評

啱呀

破萬？

痴撚線 萬幾正皮

推！

岩岩仲係7000架
依家一萬幾了

一萬正皮

你還有黨呀！

原來仲有好多人留意時事

好似遲d國師要扮北韓女主播哀悼

我自殺 對屋企黎講只係損失左萬幾蚊收入

留番個靚名先

係咪最正皮既一個Post

哩個會唔會係連登最多正評嘅post?

香港扭曲嘅價值觀

成件事真係好撚諷刺

突破一萬正皮

過萬

佢個仔算唔算死得有價值

Pish

可悲

咪推咁快

過1萬大關

官員涼薄理所當然，大學生涼薄就罪無可恕

拉登死左成個美國都上街慶祝啦 個point係條友做得衰野多抵死炸嘛
而家佢個仔死左 無錯個後生仔死左 撇除佢老母既因素黎講件事係慘 但啲人從來都唔係抽佢個仔水 係抽佢老母水 個point都係因為佢老母做得仆街野多炸嘛

無錯，這便是現實

連登史上最多正皮

仲要係會沉底的吹水台

逾萬正評

屌睇到就心up btw高官有連登ac負皮？

五毛

萬二

幫推

其實讚有冇上限

12k

有一半人出黎示威都夠班狗有排煩

沒辦法唔正皮

係正皮
呢到唔係fb

試下過唔過到65536

sor 一時諗錯左字眼
自隊膠

而家先400幾留言 有潛力上二萬

有實際行動都有人屌消耗民憤

萬幾個正皮

其實睇到好心up
裝作滿口仁義道德的偽善者掌權 令社會分裂更嚴重
根本有今時今日既香港係佢地一手造成
竟然不知悔改 依舊將錯指在他人身上
連小學生都明白的道理 點解身為在位者竟然會唔明
修身治家齊天下 這句話從古到今一直適用
香港人若能有正常生活 又有誰想去分擔政治呢

連尼住夠唔夠薑1001唔好鎖post

唔del post都偷笑啦

過萬正評
係唔係連登首個post?

過萬個正評

因果？風水流輪轉？
我只知媒體轉移視線
只講教大事件
不問背後原因

cap圖留底先

連登開壇以嚟有冇po試過過萬正皮？

過萬正評

過萬個好評

推到二萬

12000

留個名

萬二正皮

堆

慢推

唔好推咁快 慢慢儲

而家萬二次

一萬個like
我有冇眼花

係咪連仔搞搞陣？

邊有咁多正皮

係咪史上最多like既post

一定係

正評仲直線上升中

杯葛月餅

12990 正評

見證歷史 強帖到此一遊

講得太好

親身經歷身邊2個好朋友自殺
再望下個政府
嗰種絕望同無言 唔能夠用言語表達到

黃子華所講既'呢'啲同埋'嗰'啲既分別

'呢'啲死左矜貴啲
'嗰'啲死左唔洗理

萬三

真正嘅涼薄

正評左
又唔諗下點解你死咗個仔人地會幸災樂禍
而唔係戥你可惜
自己做咗幾多陰質野 害死咗幾多個學生自己心知肚明

推撚爆晒

13251

13262

口德村已停止服務

今時今日既香港政府只會帶頭製造社會不公？

滅咗村

13437

可以

推到上頭版

繼續推

不能正皮更多

推慢啲
正皮要破紀錄

fucking well said

1日過萬

其實樓豬都係喺 fb抄人放上嚟， 應該要畀返credit原作者

好多正評

黐撚線

第一次見萬9幾個正皮

唉

五毛又洗板了

痴撚線一萬個正評

留名靚名先

哩道好似未見過過萬正評

記者政府你地又想點講啊

係咁架喇

會唔會過兩萬🤔

好強大嘅數字啊

我都係fb係到朋友文字轉載見到，原作者我都唔知邊個

萬幾正評

身分與定位

還有工具的問題

大家可以看看《夢想。不盜》

丙申年夏，酷吏若蓮長子自盡亡，民不以為悲竟群喜。吏斥曰禽獸，民詰之：「昔吏行峻法，學子尋短，何不以悲？何不以有過而自省？甚反譏於學子，諷其缺見識規劃，何鮮仁也！今若蓮喪子，吏偽憐之，更未憐昔眾學子。民仇之而悅，喜見其悲，不亦人性乎？非子曰：『以直報怨，以德報德』乎？」

分名係曲線幫連登點人數....

就爆14000

係爆就爆15000喇，潛力帖嚟㗎

破14000了

死者已矣。。

但在生作為母親者仍不反思一下自己過錯，
而只是抱怨已逝者不珍惜生命，只去關心有多少網民的言論。。。。
這是並不只是作為一個治理教育的官員的悲哀，更是作為一個為人母親的悲哀，
就算是作為一個有能力運用腦袋的靈長哺乳類動物也是悲哀。
如果該位女士能尊重已逝者的意願，撥亂反正，相信這是你對你孩子最好的送別！也令他短暫的生命來得有意義。
但，，，，這有可能嗎？

去唔去到2萬

破左紀錄未

道德撚們uccu

Strong post lm

正皮
順手lm

[/quote]

萬五正皮不是夢

萬四

留名先

將呢句俾以前自殺學生d家長睇

第一次見到咁多正評都未爆嘅post

連登史上最多正皮？

推

香港已經係一潭死水，香港人係時候清醒做翻d野

香港嘅核心價值

啲大愛撚真係唔死都無用，
明明自己/身邊人/仔女都比呢個教育制度迫死咁制，都完全反抗唔到，
以家又唔係市民隊冧佢個仔，分分鐘佢個仔都係因為讀書太辛苦而輕生，
個老母啲冤債報左落個仔身上，市民連開心下都唔撚比，
仲要比班撚樣公審兼dq 學位，
咁多學生自殺，高官乜都無做過仲要推番個波落學生到，話係學生有問題唔捱得，
你班仆街有無出過一句聲呀？
香港人真係一世做奴隸吧啦，攬撚住你地d on9道德理論過世啦！

香港再無希望。

諗起佔中果期media吹話阻住周圍居民

香 港 獨 立 ！

推到耶穌見到

萬幾

有無可能係全連登最多

有可能

Sad but true

証明連登仔幾憎啲官

成萬

推到十萬Like

係正評先岩 當左自己上fb

15k

萬5了

萬五正評

正宗你死你事
我個仔死就世界大事

見到有萬五個人支持呢句statement
但其實呢個都只係數字
禁個掣就有
平時參與實際行動嘅人又有幾多

默默留下正評,

學生哥加油

五位數

5位數

15630

係咪連登最多正評既post?

45個五毛

學生哥加油

真係衝緊上二萬正評

推爆佢

其實局長都可以變數字喎

香港教育
得啖笑

有權有勢似足古代啲仆街狗官
官字兩個口
任佢講

依家真係有機會二萬次

屌 好撚正

我地係生物
佢地係生命
唔同等級架
人無分貴賤
吥

萬六

正皮數多過我份糧

何時20,000?

明白

係咪要寫入歷史？

有咁多人上連登

有冇寫上網典

未見過咁高分
連登仔好團結

16k

痴線萬六

史上最高?!

勁

好！

一正評一蚊就正

高大靚仔, 運動健將, 名校畢業, 專業人士,
高薪厚祿, 有靚女友, 老母高官, 家住擎天......
有咁好既 package, 都要選擇行上不歸路
咁千千萬萬個活在水深火熱既基層年青人,
每日所承受既壓力係佢既幾多倍?
究竟高官們係真心唔了解? 定係有心想逼死佢地?

究竟班官想港獨停留喺八張民主牆上定係想呢個idea 放喺現實實踐呢？

等睇破2萬正皮

Hong Kong Independence!

成萬個正評 好波

20000

same

恭喜副局長你一早預知未來, 知道自己個仔畀你呢件垃圾老母迫到時日無多，仲要畀你周不時提醒佢。
副局長, 你似牛頭馬面多啲囉!

破哂紀錄既正評

兩個都係慘
但呢個描述好真實

正評過萬
要留名歷史時刻

17k

哇

留明睇2萬正評
人在做.天在看. 睇班奶共狗風光得幾耐

名 自

唔好推咁快唔該

正評過萬
咁難得要留個名先

留名睇2萬

留個名先

ln

一語中的

lm!

就黎夠兩萬個正皮

留名過二萬正評

過17000

幾時有機會破呢個紀錄？

不知所謂
選擇性口德

History lm

睇到d正皮嚇左嚇

留名!

推上兩萬

特推

pish

痴撚線 差唔多成萬五正皮
Btw pish

連燈咁多會員架咩

萬七正評

萬7人正評 要正視

第一次見五位數正評

呢個係咪連登史上最多正評既post?

真係有萬七人？

係咪連登所有會然都係哂到！

推慢啲 見証歷史

新世界既神

你自己個會員編號都13xxxx

點解無廢老廢中講副焗長個仔唔挨得

留名睇2萬正皮

見證過萬正皮

推到過2萬

留名2萬

咪推啦 爆post喇🤦🏻‍♂️

咁要幫手喇

二萬大關

18004

呢兩句野完全feel到切膚之痛
大大力推見證歷史

份糧仲低過正皮

有無機會高過恆指

嘩屌個po會名留青史

人日

就來20000

18203

仲差二千

d留言可唔可以唔好咁鳩，咁難得一個貼近兩萬正皮既post，全部都係'推'

咁5毛的話除左推之外都有野好講

高登都冇咁多

好波

估唔到都多活躍會員

2萬正皮不是夢

唔好推 等多d人可以正皮到

香港最黑暗既時代

神post

係facebook見到啲偽善撚屌人涼薄真係好撚嘔心

短短兩句野 已經講出左狗官同香港市民嘅差別待遇 一千幾百 尢如垃圾 原來係講緊市民條命

要二萬呀！

萬八

用左我個名

推下先

我要開香檳慶祝

18k

萬九都嚟

阿孫
你阿公我有份見證歷克時刻架

All animals are equal but some animals are more equal than others

我真係恭喜你呀蔡副局長

皮已正

就快成真

加油

二萬呀～~~~

有幸見證 萬八個正皮嘅post 與有榮焉

想聽多個副局嘅故事

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

而成9.6k 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

焦點應該係句野, 唔係正評數量

事實永遠最悲哀
我地呢d市民變個理會我地

係咪連登最多正皮嘅post?
利申 皮已正

19k

開始覺得連登個正負評系統亂咁黎 有無真係二萬人正評

連登最多正皮po

即將二萬

未見過咁多正皮

不能只有我看到

傻啦, 全部正皮都係2樓開分身禁緊

而家曼狗

就兩萬

悲哀

見證連登歷史一刻

直逼兩萬

19338

差700

19000

就二萬正皮

再堆

好多正皮

留名見證連登歷史時刻

預言家

仲有650

呢個post連續三日都係熱門

留名兩萬

係未連登有史以來第一個?

呢個唔知 但係正皮就梗

未你老母

香港人慘

就黎二萬

兩萬

寫左入網典未

希望呢個post 正皮過既人 去中大呢個fb post比like 或 心心 支持
今次好雖要要大家比反應支持 團火熜唔熜就睇大家

《砥鋒挺鍔 傲雪欺霜》－ 大專學界就民主牆爭議之聲明

尚有500多

20K

20k

20k正評 一個星期所有poat嘅正負皮加埋都未必過20k

跪求admin加開此post留言上限
雖然記錄已破

仲有440

真係2萬黎緊

推，就嚟2萬

香港人因為咁樣而開心真係悲哀
但正因為係正苦 可能令我地可以團結啲
從來都話民怨先會令人團結
若蓮子死得有價值

究竟正苦同狗官想迫到我地去咩地步

會唔會解1001鎖呢

可以 差幾百個喳

衝上二萬

活躍五毛統計： 60

20klm

係咪連登歷史最多正評？最衰之前其他爆post,唔係有得比下

歷史上最多正皮post

19745

19750

19800

LM 見證歷史

兩萬前推爆post, 然後fail

網典 名留青史

Admin 可唔可以 加個台係 經典台
系統置頂歷黎最高正評的post?

真係正皮二萬次

歷史post留名

二萬

留名睇兩萬正皮

19927

差60

快

19960

屌 如果嗰60個負皮係正皮依家啱啱好兩萬
btw,推啊 推到兩萬正皮

19966

19973

就快兩萬

即將20000

12

5

4

2

19998

1

20000!!

兩萬喇

Goal

已破

20000達成

鳩！

Yeah

到啦
莫名既感動

想為兩萬正皮多次

不過連登就算點都係圍爐

認真感動 由第一次見到第2個留言開始到依家

二萬次啦
講！你開咗幾多個分身嚟正皮

歷史性的時刻

rly?

突破2萬

巴打你成功啦

其實點解會有負皮

蔡若蓮屌你全家仆街含家產

Lm見證史上最多正皮

係連登見過最多正評既post

破20000大關

二萬幾正評

留名恭喜巴打

去cusu/nasu 個page抗衡支那人 唔該

有的故事傳媒喜歡報導，有的報少一些，說穿了是回應市場需求，少報導的成了數字

2萬正皮 頭先仲以為睇錯

恭喜連登有第一個過兩萬嘅post
多謝洒若蓮

兩萬準備上三萬

過20000

見證論壇凝聚力突破兩萬正評大關

若蓮喪子

真係有2萬正評

二萬個正皮
點做到架

連登歷史時刻
留名

2萬正皮 留個名先
利申：正皮

congrats 20k

連登仔們一齊支援中大教大fb page!
等支那人們見識下香港嘅網絡力量

歷史時刻

留名成為20000正皮嘅一份子

神po留名

有了巴打

要求admin唔好鎖1001
繼續推 繼續正皮

見證

第一次見二萬正皮以為睇錯

見證歷史一刻

LM20000

兩萬正評po留名
史無前例

1001 未

全盛時期連登有兩萬人

副局長你幾時去同個仔國民教育下

第一個回覆影響好大

可以了

11001

我1001